有無人有扁平足問題?

次次行路行得太耐
2邊腳既腳內側就會好酸痛

想整對扁平足鞋墊但係咪要好貴的?